發國香港成人叫人咩融入當地 喂啲鬼佬日本人大陸西嚟香港咪一樣圍威圍

香港人貢撚自卑

23453456456756

你嗡乜鳩笑支那人用拼音 自己咪一樣用諧音

34565678123456456